# Перестановки

Реализуйте функцию `Permutations(n)`, которая генерирует все перестановки множества $`[0..n - 1]`$ длины $`n`$.
Перестановки должны быть отсортированы лексикографически.

## Примечания

* Использований функций из `<algorithm>` запрещено.
[Генерация перестановок](https://prog-cpp.ru/permutation/?unapproved=36614&moderation-hash=fb6ca87b50ae991356c4988a69b31d77#comment-36614)